Johann Matsari kaebduses wastu Jaan Jürjenson, terwuse rikumise pärast. Kaebatud protokoll N198.
Kutsuti ette Johann Matsar ja Jaan Jürjenson ja said neile tunnistused ette loetud.
Et lepingut ei saanu, siis tegi kogukonna kohus.
Moistus: Jaan Jürjenson peab Johann Matsarile 10 rubla walu raha maksma selle hobuse löömise pärast 14 päewa sees.
Moistus kuuluti § 773 seletamisega.
